其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既英文國際論壇

望到Twitter連仔acc成日用中文post，要有人譯返做英文，突然有呢個諗法
用返連仔差不多架構就得，如果加返熱門置頂post功能，總之好用過reddit就得
Reddit一黎有中資，二黎網頁設計真係唔係咁易睇同用
咁樣可以多個宣傳溝通平台，集中外國討論，外國記者又可以直接開post訪問，有咩呢邊中文突發/熱門都可以放係個邊一齊討論
係Twitter開個英文acc可以用埋腦魔做張漫畫宣傳又得

能人異士好多，我信香港可以自己搭返個熱門國際論壇
大家點睇

贊成
反對

用twitter 做文宣

但Twitter都難追post同集思廣益
想要個平台做到國際級集思廣益又交流下

你點起個平台 有號召力得過twitter

開新論壇，唔係要打Twitter
而係要有香港開既英文論壇做國際平台，再利用埋twitter宣傳
其實只要好玩好用，唔擔心人數，你睇9gag都冇問題

直接係lihkg開個英文版用英文討論?

幫推

連登開外語台

支持

都好
推到熱門俾外國人討論，應該慳到少少做文宣時間
同都想聽下佢地點睇

好

借推 及提供reddit 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

推

都好。反正lighk已經係國際出左名，叫外國人來睇已經易過開新

真係好過開新台

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

咁推到連仔睇到

9GAG會唔會幫到手?
可以轉型 或者9GAG FORUM

多謝絲打
P牌冇得推真係

你要外國人肯用先得㗎

twitter 係傳message 都要有人轉，咁先倏到一傳百效果
突發野一爆就全世界知

呢個冇諗過，有冇人試下

有好玩同吸睛野應該肯？
同埋唔要圍爐
呢幾點應該難唔倒香港人

有冇巴打識佢地
9GAG係國際知名度都幾高
DEVELOPER全部都係香港人黎

開英文台

———————————————————————

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

好想推

Twitter 同 Reddit都要用
香港事件已經上升到國際層面，大家要繼續爭取唔同國家認同，唔可以再圍爐打J!

agger
由頭重起太費時
人氣又難儲

算把啦
用英文啲人又喺度玩膠
一喺度笑人英文差

最大問題係
人流問題
唔係有無壇
係有無人真係來用你個壇
要考慮個心理

以後唔該日日佔領機場

點吸引到鬼佬睇先

係，好多人關心香港

應該做，立即做！但唔識做，有咩可以幫手做？

突然諗到，但連登有個問題係難開acc，咁會唔會有少少圍爐

咁得人驚

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

唔割唔笑

推左先

支持開英文時事台
但唔好玩膠同笑鳩人英文差

與其自己搞個國際版LIHKG
不如去Reddit搞好個Hong Kong page好過

Twitter trend就得
自己搞platform一來cost高二來有platform冇人都係冇用

有騰訊係度有冇可能開到
同埋Reddit個版面真係

有冇辦法令兩邊消息再互通d

其實連仔個twitter應該用英文

你整左人地要識黎先得架

開新thread @站務台

已經無人記得 8chan 香港吹水台

贊成！